周庭Twitter tweet左講香港人捐款比日本 快d入去like煲大佢

日本線
retweet

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

周庭

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

其實係全部香港人
不過多謝周庭呢個平台

大J係咪都有搞眾籌?

咪就係果個

推

1020

Push

DONE!

就係果個
佢幫手宣傳同日本人講返聲

like and retweet

tui

係大J搞㗎喎

推！

好多日本人感動

好撚煩 人地無搶你光環
署名係 香港人
借佢個平台only

done

Like同Retweet咗

港日友好

點解個post咁少人回覆

推想知啲日本人講咩

截咗未？想捐

推呀！

截咗了，like & retweet

大部都係好多謝我地
唔知可以做d咩報答我地
日本人永遠都會企喺我地嗰邊
我地情況緊要d，番返d錢用喺自己身上啦
之類

Sosad，唯有咁啦
想出錢幫下鄉下都唔無機

周庭bb

呢度定twitter?

push
捐款link

留言啲日本人叫留返比香港人用

Done

其實仲有大J

push la

Tokyo hot

屌 未捐就已經送咗過去
點解之前冇煲大啲

今次真係可以connect埋日本平時唔理我哋嘅人，見到有個話就算有政治目的都好都多謝我哋捐款

感動

已RETWEET幫推

老老豆豆 日本戰線哀過英國戰線

有無政治目的都無所謂
重點係捐得到100萬出黎

哀?

英國冇撚用

衰

想知周庭係咪無參選區議會

PUSH

見到有連登仔留言

好多retwitt

如果有日本版人權法，無得去日本班黑警即刻家變

國際戰線

外交

最滚動係啲回覆, 佢地重祝福我地, 同替我地祈禱

安倍係第一個係國際場合(g20)
面對面向支那提起香港事件

，

う

多謝大j

今次真係好好既宣傳

Tui

其實真係好重要
多一個話題 引起人地注意
呢幾日去到日本已經好多日本人問我香港情況...起碼而家又多個佢地有興趣的話題可以connect

呢招藍絲永永遠遠都無可能學到...叫佢地俾錢？笑話

個po先出左無耐

日本線

成100萬，唔係唔推啊?

大力推～聽日宗教種族we connect!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

Sorry手殘dislike 咗

push

輕輕一推

我捐唔到，係咪爆左無得再捐?

推推

有冇得叫周庭再開個籌款

我未捐到 爆咗

出左先1個鐘就有成1.7萬likes
大家繼續

啲人仲話日本冇撚用

RT!!!

仲有得捐架！

入倒但捐唔倒

聽日見

日本根本就係香港人鄉下 大家繼續支持

仲有一日喎，你睇清楚d

拎光環既時間到啦

之後真係... 可能日臺都等美國比料

啱啱喺日本姬路
見到小學生都有人權教育
仲搞咗個人權畫展
香港就人道災難
嚟緊一定硬推國民教育

借個位⋯⋯⋯

[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！

幫手retweet/like

俾錢個陣唔得？

大J人脈 + 周庭知名度
日本戰線好撚屈機

參議院版人權法係包埋日韓台同英國

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

佢地仲唔好意思收d錢叫我地應該留返比自己用

周庭，大J

我哋金錢上幫到日本人
希望佢地國際層面上幫返香港人

多謝有份出錢出力嘅每一位

好滾……………………………………………………………動

老婆仔女齊割

大家可唔可以一齊講返其實我地只係報恩, 唔係施恩
當初日本G20唯一肯講香港 平野小姐三唔識七幫我地引關注 仲有有搞撐香港人遊行
我地做人唔可以忘本

我地唔係大陸人 唔可以成日以恩主自居

庭庭大j

啲個真，個平野小姐宜加ig仲日日講香港，好多香港人都冇佢咁落力

有無英文版

咁都應該落返個credit
唔好搞到好似係周庭一個人搞咁
咁同騎劫一啲分別都冇

90後勇武：有螢光帶但我哋唔係鬼 香港人反抗冇得再輸

要retweet呀

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

tw

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

香港人有錢真係大撚曬

日本311後成日有宣傳話多謝台灣捐款最多
其實計返人均香港先係全球最高
不過礙於大陸外交唔可以咁宣傳

啱啱睇到
咁就一球

洗唔洗逐個逐個人落返credit捐左幾多錢？
今次抗爭又洗唔洗落返credit俾每個參加者
中左幾多彈
出左幾多次示威？

幫推 pls

之前仲擔心籌唔到

捐唔到